對唔住。。我都好辛苦。。。。。

屌你老母啦 今時今日你仲想死？？？？

我見到你仲喊生喊死就想死。。。。。。

你冇撚野啊？腦生蟲？？？？？？？？

[size=6]死一個叫烈士；死二個叫慘痛；死三個叫無奈；死第四個叫麻木。[red][size=6]

唔該你唔好再消費「死亡」呢件事，令太古烈士嘅犧牲貶值，令佢嘅付出白費。你係咪想佢揹上「教唆他人自殺」嘅惡名？？？？你係咪想佢死左都唔安樂？？？？？

太古烈士唔係因為「自己唔開心」、「覺得自己冇用」、「乜都掙取唔到」而跳落去！！！！佢係想以生命喚醒每一位港豬！！！如果佢係一心尋死，想一了百了，咁佢就一早跳落去啦？使乜等左5個鐘咁奈？？？？？？

[red]而你呢？？？？因為一時不快就想死想死，你見到太古烈士你會唔會慚愧？？？？？你仲有冇臉去見佢？？？？？？你捨唔捨得一班咁可愛、咁有義氣嘅香港人？？？？？

我知。

政府冇回應丫嘛、冷處理丫嘛？

你係咪覺得自己努力左咁奈，冇預期中咁得到啲咩，好失望係咪？

個個人都好灰架，你估得你灰咩？

都冇辦法架，我地從來都係見步行步。

冇人會預知到下一步要點行，但我地可以一齊諗下一步點行。

好似圍稅局咁，都有一堆普民市民屌曬鬼架。咁點啊？唔通我地圍個時就諗定左要道歉咩？

總之為件事好嘅，我地就支持，理得你係和理非定勇武。有事就一齊頂！！！！撐掂佢。冇野係香港人拆唔掂架隊友

有班咁可愛嘅香港人做隊友，你地仲想自殺，想留低啲蘇州屎自己友執？？？？？

你係咪豬隊友黎？？？？？？定你係鬼？？？？？？

用組隊打機黎形容嘅話，你咁樣係自爆！！！！！！乜都冇補給過自己隊友、冇攻擊過對方就自爆左？？？？？？？？？仗場你想其他隊友點打落去？？？？？

我請求每一個睇緊呢篇文嘅你唔好咁自私！！！！霸曬成個香港佢。

香港係你一個人嘅？？？？？？？你一死可以謝天下？？？？？？？贏返香港返黎？？？？？？？？？如果你條命真係咁勁可以贏返香港嘅，請你留低佢，唔好浪費。香港係大家架！！！！！唔該你地任何人都唔好獨吞佢！！！！！

講到口都臭。
要贏就一齊贏，要輸就一齊輸。學雷神3咁講，香港，只係一個地方，最重要係佢嘅人民。地方冇左咪冇左，只要香港人仲係香港人就得。

如果你覺得攰，請你停低，回想下當初你點解要堅持咁奈。

我地一直一直堅持左咁奈，由5月份開始做文宣、落街派傳單、69、612、616、621、623、71⋯⋯由和理非去到升級、由習慣被分化去到一直團結，甚至由港豬變到正義撚

我地為左嘅係咩？？？？？我地堅持左咁奈係為左咩？？？？？

我唔知堅持落去會唔會贏
但我只係知，一放棄，堅持左咁奈嘅野就一銷清袋。我地一直都將不可能變成可能。請你唔好否認隊友嘅努力

我唔知睇緊嘅你點樣諗，但至少，我唔想放棄一班咁可愛咁癡線嘅隊友。你地一直係我堅持嘅動力

呢位巴打令我搵返當初堅持嘅原因，如果有時間不如睇下，睇下有冇令你堅持嘅動力？

[對唔住] 其實真係好撚無力，不如放棄啦屌

我讀過中史、讀過政治，明白兩者嘅黑暗。

如果唔成功就要自殺，一百條命都唔夠孫中山用啦？

佢都革命左十幾次先僥倖成功，你唔會以為我地一個月就可以贏左共產黨？

天安門班母親呢？？？？？佢地咁多年黎都未放棄要政府道歉。佢地89到依家，咁多年都未放棄。我地先一個月就自我放棄？？？？？

請記住，呢場仗未完，我地未輸，亦都唔準輸。

我地面對緊嘅敵人係無堅不摧嘅共產黨。

一怯，你就輸。呢場係持久戰、消耗戰，邊個頂唔順就輸

一個人唔得，我地就一齊撐掂佢。

要錢？籌比你囉。連登仔個個fg5萬，點會幫你唔到？

我唔想再見到任何自殺po，希望我呢個po可以屌得醒你地

日日見到咁多自殺po，會令人變得麻木。睇到嘅人真係會好灰、好無助，尤其想自殺嘅人係陪伴我地走過咁多日嘅隊友，當中嘅無力感真係好大好大。

唔好令你隊友難做，發左咁多日夢，大家都攰。比一段時間大家真正咁休息下啦，一直處於崩緊狀態會好攰。

打下機放空下散下步去下大自然嘅地方

放鬆啲啦香港人

最近忙到連spidie上左都唔知，有冇人組團一齊睇啊

#我係香港人我自豪

#隊友，一個都不能少

#活著，然後一齊享有成果

#不要再掉隊

#努力努力再努力

#leave no one behind

#唔知最後終點係點，但我想同你地每一個每一個一齊，走到最尾！！！！！！

Sorry呃左你地入黎，可唔可以幫推...

Sorry 呃左你地入黎

求推

推

推比心灰嘅人睇到

一個都不能少

Love u 2000000+4

香港人加油

Diu得好

push

pish

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

講得好！

推！
一個都不能少

正能量！！
就算坐監都唔洗驚！！！

有冇坐過監既手足可以分享下？

推！

齊上齊落！

推

不過頭幾句好harsh

比啲正能量大家

互助互愛精神

要留意身邊人情緒

Push

香港加油

push
辛苦嘅就去放鬆下 同朋友食翻餐好

唔係為屌而屌

真係睇到好嬲

返緊工 見到個

坐係到又乜都幫唔到

就放工 又一個

大家一齊要內心強大啲

香港人要堅持

一個不能少

咪只係推唔覆

每個留言都係力量啊！！！！

3個毅進仔負皮

加油

我地要比敵人強大！！！！

無錯 齊上齊落
咁多日大家都攰
大家一齊去睇蜘蛛俠！

好野必推！
要樹窿就出聲 連登有愛

大家唔好放棄！

今日我感到和理非非嘅愛

我地一齊打呢場仗！

頭幾句畀你打撚沉, 你以為可以咁易企得番起身？

利伸： 我睇完頭幾句已經負評左，0分重作

我哋一定要一齊留低睇到最美嘅香港

Relax 下，唔好睇負面post

講得好！推！

其實一個不能小

已經好好

長期㗎

一日比你上位，人又獨大

今次係無人想上位

推啊

大家都攰 都好明白
攰就休息下 抖夠先出發
但一定要愛惜生命 不放棄！！！

一直抗爭！直到最後的最後都唔好放棄！！！！

我無野講

推

香港人加油💪🏻

Push!!! 香港人加油

樹窿係到

有咩一齊拆掂佢

集體放假一天

Pish

我無嘢講

推呀

Sorry

咁你可唔可以係到打返幾句氣

我無野講

講得好
唔好再尋死，一齊出嚟面對問題

我冇野講

無錯！要贏一齊贏

冇野講

我無野講呀

加油 大家撐住

我冇嘢講

推，但我無野講

加油啊 關關難過關關過

一齊屌爆佢

連登仔is萬能

[長文]眼淚的意義

推

大家都要加油🥺

Btw 我冇野講

推 我無野講

我真係無嘢講

我無野講，我要見伍律師 2608 1400

無
野
講

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

講得好 肯團結 肯齊上齊落先係香港人嘅精神

個人覺得就算勇武派行動，都唔代表遊行可以停。任何統治者下面有人吵佢都一定頭痛，我地行左五次，林鄭唔理唔等於佢不痛不癢，佢只係死頂，就算係大陸，有遊行示威，即使壓左落去，中央都會派人落去照肺，更何況係香港？打我地實唔夠打，但可以煩到佢pk，到時佢無得唔應，好似針灸禁，頭幾針你都頂到，但一路針十幾針呢？你實要叫個中醫師停停。我地覺得遊行一兩次就夠係因為過去多年泛民無能，行一兩次就算，所以政府都係拖，諗住你地行多幾次熱情會消退。睇下民選總統嘅韓國，都係「九行九坐」左十幾次，先迫到朴槿惠下台，香港人系遊行方面真係要比啲耐性，個個星期日遊行，每次幾十萬人都夠，滴水穿石。勇武派亦唔一定要次次衝，有虛有實，保留實力之餘，亦消耗警察精神同體力，間唔中又快閃圍下政府部門或警總，等佢耐唔耐唔知時就要ot無得準時收工。總之一個字——煩！

我想講而家個波係番和理非果度, 你地班撚仔同我去休息下, 約埋一齊食飯睇戲打飛機 (自己諗點解要咁做, 非常重要)

Too long but all read
香港人加油

我無野講
我要見律師

我好撚鐘意睇 08 小隊

雖然俾巴打呃左入黎 但係我所有字都睇哂

推！！

我冇嘢講

樓主講得好好！！！
我哋要齊心呀！！！！！加油！！！

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食野

點解唔肯信我 依啲說話真係會有反效果

我無野好講
講晒我心聲出黎

推
輕生對一個冷血無情嘅政府黎講係不痛不癢
但係對一班擁有同一個夢嘅同行者黎講 絕對係一個重大嘅打擊
我諗 你都唔會想打擊到一班發過同一個夢嘅人，令依一班人嘅意志消沈㗎
如果有輕生念頭嘅你睇到依到，都仲想以死解決一切嘅話
我只想同你講一句: 你真係捨得咩？

btw 如果有人俾動物搞 記住記住記住
我無野講

借個位

各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我地一齊面對啦。

推爆佢，所有人都要睇

一齊去睇蜘蛛仔啦

我無野講
我地要齊上齊落 記住你後面永遠有人支持你！

真....每一次見到疑似放棄自己posts，都有好多好多人關心，好驚，好擔心，你地捨得扔低我地咩？

我冇嘢講

所有重點樓主已經講晒

我無野講！

頂撚住呀 我無野講

大家都知做左禁多野，但一個訴求都冇實現到會令人覺得好失落，絕望！但一定要堅持！因為堅持仲有一絲希望，但唔堅持一定就乜都冇！

我無放棄

我無野講，樓主講得太好

大力推
就係因為絕望所以先要活下去支共唔死都唔可以俾佢好過

我大力無野講！

push
我無嘢講

一放棄，之前堅持左咁耐既野就會白費，諗下當初你既目的係咩要你企出黎，我相信你唔孤獨，我都唔孤獨，因為仲有好多隊友都爭取緊同一樣野行緊同一條路，未爭取到既就大家一齊繼續
如果係要放棄既一係你一早就放棄，但自己選擇堅持左咁耐，咁不如一齊行埋落去啦，就算係要跪住去都要，大不了我陪你一齊跪住過去呀

好少留言打咁多野
可能講啲野好行講緊廢話咁，只不過真係唔想再見到有人諗唔開，一個都不能少呀加油呀！

講得好 唔好再消費件事 推！！

原諒你

咁多位巴絲 記住你唔係一個人
你面對緊嘅困難同失望 係大家都會有嘅
有咩 我地留翻條命一齊解決 好唔好

南無阿彌陀佛
唔該借咩

呢個真係要推，同樓主諗嘅一模一樣。

死一個叫烈士；死二個叫慘痛；死三個叫無奈；死第四個就麻木。

各位請千萬小心，
現在是齊心的時候，
而不是互相指責。
Copy From FB 寶善老師
--------------------
我無野講

我無野講

我要見律師

啱！！！
屌你老母郁啲就死，點撚樣做大事呀！！！

我冇嘢講
推

同意

屌得好

我無野講

但一個都不能再少

推啊
講哂我心聲

我冇野講

一個都唔可以再少

一個都不能小，唔係一句口號，大家要堅守呀

我無野講

一齊行落去！

我無野講

加油呀！香港人！

我冇嘢講，啲自殺post真係睇到煩

梁烈士點解會揀太古？點解會拖咁耐，等傳媒曝光先選擇跳？
係因為佢想用生命激起巨浪，喚醒每一個人！

佢嘅目的已經達成咗，要喚醒嘅都喚醒咗，到呢一刻仍然扮瞓嘅人，就算再多生命犠牲都唔會喚得醒！

留返條命，呢場仗仲要打好耐，香港人仲需要你，大家係兄弟，一個都不能少！

我冇嘢講

因為樓主講曬我想講嘅所有嘢！

推
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

其實佢地唔係怕坐監....
而係怕坐完出黎變左地獄

我冇野講

多謝樓主 完全我心聲 希望大家諗下 一齊加油呀

撐住啊各位手足

加油

講得好
我冇野講!

唉，屌你老母，想死去跳樓啦，跳乜撚野軌姐

2000 正評

push
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

認同
我冇嘢好講！

多謝手足打咁打段嘢鼓勵大家！ 感動，香港人加油！❤️

推
D自殺post搞撚到fb抒情文咁

推 講得太好 齊上齊落呀咁多位香港人

被鬧了 可是很爽
推

我無嘢講

其實有
我都想睇蜘蛛仔同阿拉丁求組隊

我有野講
一個都不能少

我無野好講

我冇野講 但係好感動

【幫手置頂】〔被捕支援〕+〔你嘅權利〕 保持執密+ 拍佢老母片

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

我無野講
我唔解鎖
我要食飯
我要屙屎
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

推
大家一齊放鬆下先 仲有一場長戰！

我無野講 我要搵律師

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

揾人揾左成日。。
唔想再揾 唔該

屌得好
今日啲巴絲瘋狂搵JJ/Andy
比人影底左好多巴絲既樣係搵仔gp

自己諗下你依家死 對唔對得住手足

我 無 野 講 ！

我無野講啊！！

推比你睇

一個都不能少！！！！！

香港加油

一起要比敵人長命

多謝樓主 也多謝 你 你同你地

無野好講

邊個自殺邊個係逃兵
同我留番條命

多謝樓主

今日成日我依家都忍唔住啦
屌你老母個個都死撚哂
咁仲有咩人可以支持住香港人呀
中共依加睇到呵呵笑呀
人命對於佢嚟講一啲都唔值錢
已經唔夠人 義士寧願自己坐十轆都要保你地
你班友就自己死撚曬佢！
真係仆你個街！ 咁人哋犧牲而家有冇意義呀？
冇意義呀！因為佢出返嚟嘅時候已經冇撚曬人呀！
你哋死撚曬啦！
今日成日就喺度不斷話要自殺要自殺
一個二個三個四個死撚曬 而家好多人呀？
係呀 死撚曬佢啦
中共不知幾開心呀 你咪死撚曬佢囉 仲好呀冇人同我對抗呀 話知你死啦

講得太好！
場仗未打完就想脫隊 你對唔住其他手足呀！！！

多謝你夠膽屌！！

我有野講
我愛香港 我愛大家
一個都唔準走啊

知唔知中共最想見到咩？就係愈來愈少真正想香港好既人呀

無錯 而家係大無力感唔知點行呢條路好
但任何事都無捷徑 係要兜好遠路先成功嫁
中間係好辛苦 但為左成功得相信呢份辛苦係值得付出
如果個個都咁而想死既 邊個陪我地行呢條路呀？
咁大個人 唔好再少少事就諗死先 好多解決方法係到
要記住 一個都唔可以少呀

對唔對得住坐緊個班

香港人！加油！香港人！加油！

PUSH

香港人 加油！

我冇嘢講
我有權搵律師
我有權唔解鎖
我咩都唔會簽

[Reddit, Twitter, 海外文宣JJ入] 《這是一個吃孩子的政權》英文版

我冇嘢講
但你哋有嘢想講 要講要同我哋講

我冇野講！！！

推！
我冇野講！
我信連仔

[建議] 學高登只保留一段時間文章
請睇我個po投票

講得好，多誰你用咁多時間打呢篇嘢！

我無嘢講
我唔解鎖
我要見律師

無錯，唔好再因為咁就走去死

我冇講野

睇完想喊，多謝你

我無野講

再死真係無意思
留住條命做到好多嘢

Er I can’t find the right word

我無野講
我要見律師
我唔會簽任何野
我要去廁所
你唔好大我
我要投訴你

推
香港人加油 大家加油

抗爭從來都唔係一件易事
係成功之前，邊個都唔走得
約定成功左之後我地一齊慶祝
邊個仲想離隊嘅就出黎
冇人有意見啦嘛

置頂

攰就休息下 做番之前擺埋左一邊嘅野
呢家自殺都只係數字上分別 唔好咁傻

推爆 唔要再見到有人死

我冇野講!
但係你講得好好!

可能好難贏
可能好快贏
但無論輸贏，我地齊上齊落

我無嘢講 但呢個post一定要推

推比多啲人見到

你唔L好屌鳩d抑鬱心情差嘅人 能係推緊佢哋去死

Bump

我要搵律師
我冇嘢講
唔好解鎖

個人好辛苦 好難放鬆

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

樓主唔係專業社工 你唔L好亂出post 你係刺激緊佢地
你以為你救緊人？
你害緊人啊屌你老母
你唔L識安慰人唔好求鳩其鬧人地wtf 佢哋本身情緒不穩 心情極差 已經好L頹 跟住你開post屌鳩佢地？？

天安門母親嗰句好啱

我地有的係時間 青春
一定長命過林鄭同班廢老

大家唔好氣餒, 無論今次成唔成功都好, 為左香港未來, 我地要努力向上游,以後成為係社會有影響力的人
近排見到有義士自殺真係好傷心, 好驚會有愈黎愈多人頂唔順跟住都會咁

但我想同連登咁多位巴絲打講, 唔好放棄! 第時個社會係我地話事, 就算而家絕望, 唔代表以後無希望, 我地要更加愛惜自己

孫中山都要十幾次先贏

班垃圾想一兩次就贏

贏唔到唔緊要 佢地on9到要自殺

好白痴

有勇氣去死無勇氣變強

由佢地死啦

呢類負能量友 多一個都嫌多

高汁

大家團結一致，就可以對抗白色恐怖。
法不及眾呀大家！！！

屌寫得好好，大家加油

精神啊要！

講得好啱！覺得灰嘅人共勉之

講得啱！

呢篇同樓主post出嚟嗰篇
2個都真係寫得好好

"唔知最後終點係點，但我想同你地每一個每一個一齊，走到最尾" 呢句講得好好,香港人加油!

不能只有我看到
推

好撚灰但未諗過死，因為7婆班仆街都未死！我地條命仲值錢過班撚班，唔可以死先。

講得好

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我
我投訴你 我要驗傷

屌 即使係雞蛋撞石頭 起碼隻雞蛋起碼有撞過先死
但你地呢班叫住要死既雞蛋 連撞都唔撞 就自己跳落去 呢d叫懦夫 並不是什麼勇士或義士 你地既自殺行為係拋棄緊香港 唔係救緊香港

幫你推

我無野講 我唔舒服 我要搵律師 電話唔解鎖 我要投訴你 我唔簽任何文件

巴打講得好好...

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我
我投訴你 我要驗傷

Sorry

真係好嬲

咁你有咩方法/野想同佢地講返？

我地冇錯！！！！點解要死先？？？？

想死可以

但只可以係有意義嘅犧牲

一個都不能少

有咩我地一齊拆掂佢

Pish

我冇嘢講

push
Love u 2000000+4